朋友樓下起左公園，就晚晚都好嘈

我朋友樓下公園，晚晚過左12點就有一班街童係到嘈住哂
打999報警投訴完，第二晚又係咁
所以想問下有咩方法我朋友可以做
［img]

買枝紅外線燈照佢地塊面